有冇人用過英國簽證Keep My Passport服務？

想問下交還passport俾vfs之後要等幾耐先會俾番我